[
    {
        "randomId": 82
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gahanitse ari keza",
            "option_1": "Inzara n'inyota",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Inyegamo y'umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    }
]